點解美國咁大方open source科技

中國反而咁"保護"
定美國另有目的?

美國幾時open source科技
第一冇source

第二 美國CFIUS上次先阻止Xcerra賣比中資
source:

知你中國抄唔嚟 '

咁點解Google到 code?
中國物理，化學等知識從何來?

中國現代物理化學等知識大多由清朝-中華民國時期去外國讀書既人所建立
而楊振寧係好好既例子 1957年諾貝爾物理學獎得主
佢70年代返中國大陸開始推動中國物理學發展
化學唔清楚 交比其他巴絲

大家唔洗理樓主
樓主一係小學雞，一係痴線佬
起下佢底就知

open得果D已經outdated

因為中國都係抄人，費事比人知。

美國Open source左啲咩科技

google la

火箭技術由錢其森帶入支那